同自己親生阿哥發生咗關係

升咗上大學嘅生活真係好悶，唔似以前中學咁同一班中同日日玩，結果成日喺屋企同阿哥打機煲劇，而家仲提早完sem，多咗好多時間喺屋企摺，日日無所事事，淨係期待同阿哥玩，叫做有人理下我，上星期忍唔住攬住佢喊，之後我仲硬上咗佢，雖然之後冇再搞過，但係覺得好尷尬

Gay.......

gay

Who 1 who 0?

中出？

gay 味極濃

邊個係叉燒邊個係飯

不是gay

Gay post?

叫佢硬上返你
當打過和ok?

拉

樓主屁眼像向日葵🌻

細佬點解你要響連登爆出嚟

起底 再見

兄弟don

留名睇續集

留明睇呀哥版本